OU>CITY

ou>city eng

屌你老母 執7左所有engine

real

Shiftty 有eng讀既咩

入得City engine都係當佢水泡架啦
有大學生個名
仲有4年Ulife玩

收生成績不代表一切
事實上，城大在科學及工程領域表現突出。根據《US News》公佈的2016年全球大學排名，城大在工科領域位列全球第10位，計算機科學位列全球第16位。另據上海交通大學公佈的2015年「世界大學學術排名」，城大在工程/技術與計算機科學領域的排名為全球第27位；計算機科學及數學科分別位列第45位及22位。

打到成地都係精啦ching
係咁威既點解dse雞入三大入埋大都唔入城呀

CS world raning 頭20冇city

屌你，成日見到你既
你毒既程度拍得住我

毒撚只配聽住歌上連登

一入左city做 先發現原來咁多人咁憎city

入得city就睇你咩科
如果bba ,只有3大笑9你
如果engine, 8大特別係city仔都笑9你

屌你做咩拎d 飛機文出黎講 引人屌我城

好撚多人冒充城大仔 再引人屌9city

其實點解垃圾ou仔特別鍾情於打飛機
真係因為自卑心作祟？

呢個18dse group嚟

ou>>>hku

ou first hon

GPA低 乜U都係死

屌你老母

city cs 點會勁啊
細電勁好多 又搞咗個apps lab

shitty ee有個apps lab有鬼用咩
18-19分已經入到
數學得個4仔, phy分分鐘得個3仔就碌咗入去
shitty細電個課程又不倫不類